dual mon推介

小弟想送個mon比女朋友
用notebook output signal
要有wall mount
Budget $2000
求推介

ipad

佢用window機呀 求教學